\begin{frame}
    \frametitle{Общо за капилярните мостове}
    \begin{block}{Дефиниция}
        Капилярните мостове са резултат от минимизирането на повърхността на течност „разпъната“ между две твърди тела или течни повърхности.
    \end{block}
    
    \begin{figure}
        \centering
        %height=2cm,width=3cm
        \subfloat{\includegraphics[width=0.2\linewidth]{Capillary_bridge_flat_spherical_surface.png}}\qquad
        \subfloat{\includegraphics[width=0.2\linewidth]{Grains_cap_bridge.png}}\qquad
        \subfloat{\includegraphics[width=0.2\linewidth]{cathenoid_soap.png}}\qquad

      \caption{Капилярни мостове между различни повърхности \cite{Cap_bridege_scheme} \cite{Soap_cathenoid}}
    \end{figure}
      
        
\end{frame}